有冇識人會係日本的郊區買左間屋隱居

見黎見去都係話買東京樓自住
好似未見過有人去隱居

睇完你的名字後想問